有冇人八到爛咗倒後鏡條友點？

俾黑警整爛嘢，仲俾人拉撚埋，真係無妄之災

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

7/9機場更新 求求大家